吸煙是否攻擊性武器？？

我有理由相信暴徒如果將煙頭彈入狗竇，燒著樹，有可能所有狗會燒死。
請黑狗拉哂全部吸煙的人

洗條撚打格咩，4點差人記招問下發言人有乜解釋

全民火機食煙

吸煙會攻擊 「性武器」 ，即陽萎。

無關政治咁問句野
假如有個人病左向街上食煙
側邊D人食左2手煙 被傳染性到底有幾高
例如一D肺結核 肺炎 甚至性病等等病患者/潛伏期人士
有冇醫學專業既巴絲解答到
一直都覺得吸煙比吸毒仲無良 迫人食二手煙又臭又唔知有咩菌